C朗發布會7名言︰皇馬不為我哭 在祖記照拿金球

在正式亮相祖記之後，C朗參加了祖記生涯第一場新聞發布會。這次新聞發布會一共持續了半小時，《阿斯報》從中選擇了C朗的七大名言。

C朗發布會7名言︰皇馬不為我哭 在祖記照拿金球

關於加盟祖記︰這是個非常輕鬆的決定，祖記是世界上最出色的球隊之一，我一直很喜歡祖記。

關於皇馬球迷的哭泣︰我認為他們不會為我哭泣的。我在皇馬書寫了燦爛的歷史，這在各方面都幫了我，但這已經是過去時了。現下，我要開始新的篇章。

關於意甲的難度︰我知道意甲很艱難，戰術性很強。但我想要有新的體驗，我不想只是坐在家中椅子上。

關於33歲的年齡︰我與任何32歲、33歲和34歲的人都不同。祖記選了我，就能夠證明這一點，我不是來度假的。

關於歐冠︰所有球隊都想要奪得歐冠，奪冠不容易，但祖記能做到。

關於金球獎︰我以前從沒想過能拿到兩個、三個甚至五個金球……如果一切順利，為何就不能在祖記拿金球呢？

關於與梅西的對立︰我從不把我自己和任何人相比。但我很享受與梅西的競爭，這是一個良性競爭，很有趣。每個人都捍衛自己的球衣，現下也是如此。誰贏？我們拭目以待吧。

Farewell 呢？？

最尾戈句型到

我知道意甲很艱難

好撚有霸氣
我朗萬歲

關於33歲的年齡︰我與任何32歲、33歲和34歲的人都不同。祖記選了我，就能夠證明這一點，我不是來度假的。

丙既鬥心真係無需質疑
當人人到依個年齡去啲競爭性底既聯賽,搵銀
但佢都想繼續挑戰自己 真係要比個like,丙

講下講下時代都就黎唔屬於佢地

意甲岀名養老喎⋯⋯

事實

其實意甲都唔易踢架

應該都難踢過法甲掛

養到入歐聯4強

相信丙朗會帶領番意甲咸魚番生

越來越佩服牙朗 ，雖然論球味同美斯無得比

關於皇馬球迷的哭泣︰我認為他們不會為我哭泣的。

心水清

廢老，退休啦

依家係psg嘅年代
卡雲尼、尼馬、包皮

C朗當年離開曼聯都冇唱衰曼
睇黎皇馬真係對佢麻麻

係蛆人工好似高過係蝗

曼聯時期同而家真係冇得比 以前柒撚到

三連冠果幾年已經靚仔左好多

佢根本唔係為人工 佢要嘅係面 佢係皇真係太低人工

呢個應該係18,9歲過左去曼冇耐個look黎

屌 人地祖記見佢倒掛炒3球 都為佢拍晒手
班拿貝果班就年年柴佢台

同啲人以為西甲黃潛華西易食指數5星一樣
其實拿波里羅馬國米A米都唔惹小

但佢係去意甲既祖記咼..

其他的確唔易踼,除左祖記

意甲出名防守，唔似西甲鬥攻，又成日foul

刷入球數字係難左,但要拎意甲不難

但我想要有新的體驗，我不想只是坐在家中椅子上

又想串梅西

牙朗幾時識講咁多中文

我從不把我自己和任何人相比。

可以再虛偽d

佢去其他地方其他球隊人地都當佢廢老

多數係我地美斯嗰一邊球迷不斷搵佢黎比姐，點知越反佢越紅 ，冇眼睇。三連都攞到 超過左我地美斯

係d球迷比較啫

無人記得當年佢離開獌果陣講過乜
光環就佢攞曬，又唔使成本，其他人就當曬佢有情有義

睇佢自己肯定有同人比啦，點會無
由入波到週薪都要爭第一啦
比咪比囉，有乜問題
但係就講到自己好大方乜都唔計較咁

我試下代朗迷答

入波=挑戰自己
人工好似第十炸WO

咁唔通講自己好鍾意比較
公關唔洗做?
咁講先係正路 唔通你公眾場合話自己唔好咩

所以咪話唔好天真到當佢講既野係真囉

我地美斯真係要請番個公關，咁既性格真係好蝕 ，成日表現小好小家小氣

要錢就去psg la

牙朗

而家既米蘭係狙隻私家雞黎

最近比人炒4粒

原本我對C朗真係一般般

近幾年 越睇越欣賞佢既鬥志可嘉

再想下自己每日頽頹地返工放工 佢既鬥志有時會令自己醒一醒神👍👍

加油吧 預祝你再次成功

我淨係知意國名模岩哂牙朗

我朗

咪係，講還講唔好拉埋米蘭黎講 完全唔同級數

應該會有半季適應期
下半上返正軌攞神射
完全輕鬆

前題係要好似鍠咁圍住佢黎踢

直頭送俾佢啦
上季都冠軍

意甲很艱難 去祖記挑戰自己

識玩起碼年年有冠軍先

之前又話自己歷史第一 依家又話唔同其他人比 精神分裂?

上屆都有人咁講 結果比皇馬掃撚走左

即刻變左全球全艱難聯賽

你係咪傻撚咗呀？

佢逗將錢人工 你逗幾錢呀

邊有得比 佢已經咁有錢 響皇馬佢咪一樣扭計要加人工

上七季都冠軍

迷朗了

阿仙奴作客都嬴0-2....

祖記是世界上最出色的球隊之一，我一直很喜歡祖記。

咁講得證明同鍠唔岩啦，班死鍠狗一尾只係識柴台，
9年入咁多波嬴咁多杯都噓佢，要佢走

佢係皇馬仲偉大過是但一條A

而家又變左意甲先叫艱難挑戰？

走左仲要燒佢球衫 都癡撚線

對於拿玻里來講係艱難咗嘅

羅馬拉素國米都係

幾佩服佢逃税都仲有波踢

Cristiano Ronaldo: "I feel great. For me it is another challenge. It will be tough, I know that. The league is tough. But I will be ready, Juventus is ready.

唔通話好易咩

Cristiano Ronaldo: "I will work with my country and I will not turn my back on them. This is just one new step in my career."

4年後祖記完約，到時衝多一次世界盃先退休啦

等睇佢係祖記點做大佬
之前要成隊皇馬就佢一個..

梅西都冇人屌

關於歐冠︰所有球隊都想要奪得歐冠，奪冠不容易，但祖記能做到。

保方：我屌你老母

咁事實無左佢成隊皇好似唔識攻咁喎

牙朗好型

之前去奥脱福買咗佢件衫擺到而家，我覺得仲好似上兩年嘅事
時間過得真係快 眨下眼應該會聽到佢退休

佢仲有排踢la

攞埋意甲都仲係爭個世冠先可以封王

回頭一睇19 包皮已經輕鬆入手

成日話就佢 都唔知就乜
牙朗已經係最唔使就 就咁斬波比佢
咁講隊隊都係就
牙花就真係要高手同佢體就啦

証明無論努力 (C朗) 天份 (美斯) 都比唔上一個含住金鎖匙出世既人

蝗邊個接佢件波衫

真 拎到歐國杯都好叻啦

全盛時走
費蛇當佢仔咁

正手反手一樣掂

第一仲有邊個可以比？

其他唔講，睇左今年阿記對a 米真係得啖笑

希望丙朗快d比人踢斷腳

佢地關係超好

佢career path有d似當年費高
只係未踢過巴塞咁解同埋捧過杯

睇下祖記幾多連霸先

原文好似冇寫到皇馬不為我哭
不過皇馬都係仆街㗎啦 傳奇都唔搞個歡送會 屌你老母

祖記好醒，一買C朗，連fifa 19封面都自動變祖記

痴線

關於33歲的年齡︰我與任何32歲、33歲和34歲的人都不同。祖記選了我，就能夠證明這一點，我不是來度假的。
型到痴線

覺得某程度上
係C朗個種輸唔起同自大既心態令佢keep住有咁耐高峰

牙朗型撚到

C朗 = 完美男人

全部造波比佢 又射唔入 無乜波入 咁咪睇落唔識攻囉

On9你文盲？
我意思係佢無上場個陣，其他隊友唔識進攻呀
成碌撚咁

誰贏？我們拭目以待吧。

平時淨係識一種打法就係造波比牙朗 成隊波都唔識其他打法 同巴塞一鳩樣

皇馬得巴爾入球能力拍得住牙朗 但係又易傷 再唔加強鋒線買下世三卡尼嗰啲就真係玩完

係都買忍者龜啦

法國神鋒 賓C馬

皇無左牙朗點會唔識攻
當巴爾死架
牙朗就真係唔係皇無咁多傳送唔知入唔入得番咁多波啦
上季已經無乜突破 又慢左又尻射 勝在供應多
睇死佢離開皇無好下場

養埋你老母個臭閪呀

你老母俾人輪姦個陣

馬些路 奧斯爾

巴利係勁 但踢幾場好波又傷

依家牙朗好易比人mark到無影
巴爾就成日可以靠自己爆入去
改善到成日傷既絕對好用過牙朗

咁激動做咩

事實意甲係好多所謂球星晚年先去

費sir個眼神真係好似望仔自己個仔咁

意甲的確唔算好易打
但事實 祖記7連霸.....
連鈀 前季都輸過比摩納哥

不過揀祖記的確幾好
好大機會拎到意甲 至少踢3季拎意甲次數應該比起佢打9季蝗拎得多

而且祖記近年係歐聯成績唔錯
好過鈀

所以歐聯絕對有得爭下

供應多
又唔見其他皇做到
又將皇當球員神化到世界最強
最多係摩笛 都唔算多kill pass 架啦 腳駁腳王黎
與期話供應多 好多係牙朗先會入
鳩斬波佢一野都跳高人成個頭 事撚但斬埋去佢又識攝位頂入

做犯法野既人都吹奏

咪就係講緊佢得番一招
等人斬比佢頂 無哂突破 遠射
走動又少 長期係前面等波到
出巴爾可以助攻助守自己去都得
好多時攻唔入都係靠佢
買到包皮既話絕對好用過牙朗

要比目魚唔傷仲難過提子拎世盃

牙朗的而且確無哂突破
但係佢入鍥都仲係好勁
所以都仲有功課交
但係巴爾真係傷多過踢
所以買到包皮 對皇絕對係好事
但冇300m都唔會放啦